警撤離後兩人牽手離開理大

警方中午解封理工大學，將校園交回校方管理。調查人員撤走後，一對戴黑色口罩的男女中午牽手離開理大，但兩人並無透露自己是否連日在校園內留守的示威者。

理大於中午取回校園控制權後，一批保安員連隨進入校內。校方亦發出聲明指，校園情況仍存在不安全因素，而且清理、盤點及修復工作需時，故此校方表示，校園仍需關閉，只限校方授權人士進入，直至另行通告為止。

https://std.stheadline.com/instant/articles/detail/1149488/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E9%A6%99%E6%B8%AF-%E4%BF%AE%E4%BE%8B%E9%A2%A8%E6%B3%A2-%E8%AD%A6%E6%92%A4%E9%9B%A2%E5%BE%8C%E5%85%A9%E4%BA%BA%E7%89%BD%E6%89%8B%E9%9B%A2%E9%96%8B%E7%90%86%E5%A4%A7-%E7%84%A1%E9%80%8F%E9%9C%B2%E6%98%AF%E5%90%A6%E7%95%99%E5%AE%88%E7%A4%BA%E5%A8%81%E8%80%85

反正無人想知啦屌

立場 識佢地嘅請保持聯絡 近排好多失蹤人口出現

咁乾淨點會係

立場你靜靜雞得唔得

堂堂正正行出門口

唔撚想知

無人想知

似鬼 扮手足
太光鮮 雙眼有神

唔似被困多日既人

sor自膠
睇錯link

冇人想知

我成篇文完全見唔到有立場參與wo

邊有得咁樣屌立場自己光明正大唔遮好啲行出去怪立場做乜

保安黎姐

呃我唔到嘅

捉鬼捉到呢個地步都算勁
洗唔洗包皮骨先當係手足啊
食人血饅頭食撚到上左腦？

樓主可唔可以pin一pin
星島報㗎，唔係立場

全部唔準推

今朝早係尖咀地鐵見過佢地，原來走去理大參觀。

頭也不回就走了
成班垃圾一早投晒降咪比人拉晒抄晒名
你地似咩樣？

喂影乜鳩呀屌你老母

希望冇事，小心比惡魔跟

我都有見到 條仔幾靚仔

戇鳩?? 一解封就即刻走???

路人咋

有長袖衫著肯定唔係啦

ON9

你老母似弱智

生你都咁弱智

無人想知呀
屌你老母煙仔何
垃圾頭條

拉

靜靜地贏唔得

點解一定要認定佢係手足先，你靜靜雞得唔得

靜靜地黎靜靜地走

學生拎返locker野姐

無人想知
再講 真係留入面既 都唔會咁無警覺性掛

望住佢地岩岩入去 唔關事

咪on9
班手足幾時有講過話要走?

淨係識屌，唔識用腦

路人黎 咁精神

屌你老母做咩POST相呀

無人想知啊

痴線, 個重點明明就係唔應該比人影到
你條友個回覆就係spin去係鬼

路過姐

屌
好撚on9
講咁撚耐都唔識靜靜雞走

我寫包單佢地絕對唔係示威者
理大只有人被困冇人番守 你收撚皮啦

係，硬左

個樣得個口罩
識佢就一定知邊個啦
我諗留守啲人警覺性一定好高
邊會好似佢咁

Pull 冇人想知

我唔想知

On9 返去拎野又要比你影

Lol

星島嚟

diu
認住兩個手足

邊忽似留守呀？咁casual擺明唔係啦

冇人想知呀

on撚9 做乜影人正面

記者唔撚係手足
請手足自己保護返自己，唔好要求記者唔影

路過姐 正常係留守者點會一解封就走係咪先

唔會係記者責任啦
記者責任係報導事實 唔係幫手足
如果佢地真係留守者 無可能咁無警覺性

頭條日報黨媒黎
唔怪得之影正面

送外賣姐

Cls

報導事實唔等如有需要影正面喎

做咩偷影我同我條仔

今朝班狗一走勁多人出出入入過啦

兩位poly 學生，見d popo 撤離
咪入學校開locker 拎番d 野走囉
又幾出奇啊

其實冇必要理到底係咩人

今日mon 住起碼十幾個市民入過去打下卡咁

阿sir同madam黎, 學校一早無晒人

記者職責唔會幫你諗，麻煩手足自己保護返好

sir你老
Ma你老
咁撚尊敬 食撚左屎呀？

admin 快D po 保手足平安~

quit 宿走唔切嘅學生

好心條仔口罩厚D戴帽 , 個樣咁易認

普通人戴個口罩，咁樣畀記者影到，做埋特寫，暗示人地係留守者喎

唔好忽視頭條日報係黨媒

死mk著到咁型 入埋大影相

都解封左
穿過理大行唔得咩

冇人想知呀！！

屌。俾人靜靜哋唔得

冇人想知，但身邊老友要留意下
揚咗要小心有狗上門咬

人地行過做咩 啲衫唔要得啦popo會屈人㗎

記者本身就係要中立，如實報導
光明正大咁影帶住口罩，好過cctvb偷影人除罩

今朝都入過啦 on9 拉

你寫到d咩包單請問
你呢種人用呢種論調炒左幾多次車知唔知

督灰？

兩間都係屎，搵屎同屎比較邊間冇咁臭？

星島同CCTVB最撚鍾意咁樣影

似垃圾

拉， 你哋仲推乜鳩？

彈出彈入姐

有啲撚樣真係好撚蠢 好似人地槍戰明明有野擋係要突個龜頭出黎比人射咁款

p牌原來真係多弱智

係 手足一早走曬 點會有人

冇人想知啊屌你老母

屌

點解唔等我地去呀…

兩位想表現嘅係，光明正大

成班弱智以為入面係集中營咁 , 話手足係鬼果啲先係鬼 ....

其實自首果d係咪蠢左

召喚靜靜雞

影樣 認真？